消息: 考評局決定取消歷史科有爭議題目

by cable TV

垃撚圾

班死支那狗真係好撚煩 問條日本歷史都要吠住晒
願大日本帝國再一次屠滅呢班人間渣滓、低賤畜牲

八紘一宇、七生報国
天皇陛下万歳！
大日本帝国万歳！
大日本皇軍万歳！
大日本陸軍万歳！
大日本海軍万歳！
大日本軍人万歳！
神風特別攻擊隊万歳！
大東亜共栄圏万歳！
大和魂万歳！
支那人はどれも無実ではない！